最近擺酒結婚d人點算

仲慘過半年前示威

去到都唔知帶唔帶口罩好

影Wedding嗰班仲慘

取消囉，邊有人有心情

擺酒不嬲on9

220嗰啲

爆得最勁

220?

口罩當人情

好多港女要2020年2月20結婚

我阿哥9號同個終極港豬港女結婚，
有唔少親戚朋友喺中國北邊、珠海同廣州嚟，
我講到明我全程唔會除罩，影相都戴住
嘢都唔撚食，中間同阿妹殊出去食黃店

超級唔撚想去

有冇諗過杯葛整個婚禮

有朋友呢個月如常結婚擺酒

俾我就唔擺住, 洞住房先...

真心今年真係要一盒正版口罩好過收人情d人情錢都買唔到一盒口罩

如果唔去 要比幾錢人情?

同問

有無諗過著套生化衣出席？

屋企人就黎結婚，我都好驚到時無人黎，又驚搞到人感染過意唔去

好彩暫時乜事都冇，
我自己成日出入醫院(家中老爺癌症病人)所以全程唔除遮，晚宴坐一陣都即刻返屋企

Btw 希望佢兩個快啲離婚